# 区块链钱包

## React-native 安装

```bash
https://stackoverflow.com/questions/43147699/how-to-update-android-emulator-without-android-studio
sudo npm install xxx -g --unsafe-perm=true --allow-root
yarn add --dev jest
yarn add --dev babel-preset-react-native
yarn add --dev appium appium-doctor
PATH=$(npm bin):$PATH react-native init AimiWallet
PATH=$(npm bin):$PATH react-native run-ios
PATH=$(npm bin):$PATH react-native run-android
PATH=$(npm bin):$PATH react-native start --reset-cache
PATH=$(npm bin):$PATH react-native link react-native-gesture-handler
yes | sdkmanager --licenses --sdk_root=/Users/leonliu/git/android
yarn add --dev wd
yarn add native-base
PATH=$(npm bin):$PATH react-native link native-base
yarn add react-i18next i18next
export ANDROID_HOME=/Users/leonliu/git/android
export PATH=${PATH}:$ANDROID_HOME/platform-tools:$ANDROID_HOME/emulator:$ANDROID_HOME/tools/bin
export ANDROID_NDK_HOME=/Users/leonliu/git/android/android-ndk-r16b
export JAVA_HOME="$(/usr/libexec/java_home -v 1.8)"
sdkmanager 'system-images;android-28;default;x86_64' --sdk_root=/Users/leonliu/git/android
avdmanager create avd -n 26  --package 'system-images;android-28;default;x86_64' --abi default/x86_64
avdmanager create avd -n 27  --package 'system-images;android-P;google_apis;x86' --abi google_apis/x86
emulator -avd 27 -skin 800x1280 -no-snapshot-load &
emulator -avd 26 -skin 800x1280 -no-snapshot-load &

adb logcat $(echo -v color -v brief --pid=$(adb shell ps | grep -i com.aimiwallet | cut -c14-18))

mkdir -p android/app/build/intermediates/assets/debug
PATH=$(npm bin):$PATH react-native bundle --dev false --platform android --entry-file index.js --bundle-output ./android/app/build/intermediates/assets/debug/index.android.bundle --assets-dest ./android/app/build/intermediates/res/merged/debug
cd android
./gradlew assembleDebug
./gradlew  installDebug
keytool -genkeypair -v -keystore release.keystore -alias keyA -keyalg RSA -keysize 2048 -validity 10000 -noprompt -dname "CN=aimi.com, OU=ID, O=AI, L=Hursley, S=Hants, C=GB" -storepass password -keypass password
./gradlew assembleRelease
PATH=$(npm bin):$PATH react-native link react-native-camera
PATH=$(npm bin):$PATH react-native link react-native-qrcode-scanner
PATH=$(npm bin):$PATH react-native link react-native-permissions

```

## USDT 多签名

List of address prefixes <https://en.bitcoin.it/wiki/List_of_address_prefixes>
BX 下载地址 <https://github.com/libbitcoin/libbitcoin-explorer/releases>
/Applications/OmniCore-Qt.app/Contents/MacOS/OmniCore-Qt -datadir=/Users/leonliu/git/bitcoinData2 -txindex=1 -rpcuser=omni -rpcpassword=pass -port=43333 -rpcport=43332 -server=1 -rpcallowip=0.0.0.0/0 -listen -regtest
/Users/leonliu/Downloads/omnicore-0.4.0/bin/omnicore-cli -rpcport=43332 -rpcuser=omni -rpcpassword=pass listunspent 0 | jq  '.[] | select(.confirmations == 0) | "\(.txid) \(.amount)"'
'reduce .[] as $x (0; .+($x.amount))'
'.[] | "\(.address) \(.amount)"'
```bash
生产种子
bx seed = d42dc9db2bd76e3a8e1a3d1abb9761bc659953db00754db5, c03298afc6e2bb4dbcc42dc4bc69ccaaad6f878f00caae1c, ac4a8de58948d21477ae5012b302de99f8b3e0fd32b21ab7

生成测试地址：种子->密钥->公钥->地址
bx ec-new ac4a8de58948d21477ae5012b302de99f8b3e0fd32b21ab7 | bx ec-to-public | bx ec-to-address -v 111

生成测试WIF：
bx ec-new d42dc9db2bd76e3a8e1a3d1abb9761bc659953db00754db5 | bx ec-to-wif -u -v 239

2 of 3 签名地址：1.获得3个公钥 2.生产合约地址
bx ec-new d42dc9db2bd76e3a8e1a3d1abb9761bc659953db00754db5 | bx ec-to-public
bx script-to-address "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" -v 196

发送比特币到多签名地址，显示交易
getrawtransaction 089720ca5ad1e9d926471e2ea6c9e6d8c21037ce89648e723413ecc75d30428d 1

交易二进制码：
bx tx-encode -i 089720ca5ad1e9d926471e2ea6c9e6d8c21037ce89648e723413ecc75d30428d:0 -o mzTjAU91e8Js8d7xoxzSDwLriqWtztaSiX:99990000 -o 2MzbRbnfCchuEhp7RFxSG8FhxWUaa5DZY36:1000000000 -s 196

两个签名二进制码：bx input-sign 密钥 合约 交易
bx input-sign 051bfdef9d9d75ecf1a5127a37a269936a9a4acf2ae98cd2b189a1b4bfe3e9e4 "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" 01000000018d42305dc7ec1334728e6489ce3710c2d8e6c9a62e1e4726d9e9d15aca2097080000000000ffffffff02f0b9f505000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00ca9a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b48700000000
bx input-sign 09ca8e0f05e45eed5c457878edcaa411bf13ba706422ab8e2661b1fbbca9f6c9 "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" 01000000018d42305dc7ec1334728e6489ce3710c2d8e6c9a62e1e4726d9e9d15aca2097080000000000ffffffff02f0b9f505000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00ca9a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b48700000000
合约二进制码：
bx script-encode "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig"
签名交易：bx input-set "zero [签名1] [签名2] [合约]" 交易
bx input-set "zero [30450221008630f3cb359c1b47ed8c85995a64a533dbbb3ab50e1d97b78a61bafc9cd6767202204b6a21e50a0412bee2d55821481a5ad7592d5aed8175d1c0047d5e05aa7c86ce01] [3045022100bac724ec0cb969cdaeaadd37a476c3f958a305342abf57e5aebc0cfe9391a88402200e7e57bb52fc715b9b7ebc9c540b2b30c3619eca7496fc67efb1cd072eb0050401] [522102c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c2102633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9210275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c770515353ae]" 01000000018d42305dc7ec1334728e6489ce3710c2d8e6c9a62e1e4726d9e9d15aca2097080000000000ffffffff02f0b9f505000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00ca9a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b48700000000
sendrawtransaction

发送USDT到多签名地址，显示交易
getrawtransaction 27e3ec00e3a21ec7e838d7cebc40f54d392a8dad2e1b1032a266d36dbda11cbb 1
交易二进制码：
    "6f6d6e69", // omni
    "0000",     // version
    "000000000003", // 3 for Tether
    "0000000005f5e100" // amount = 1 * 100 000 000 in HEX
bx script-encode "return [6f6d6e6900000000000000030000000005f5e100]"
bx tx-encode -i 6286cd0bbf74389cfc4f094c25417e4e81454a177442b738de37109212e3e48b:1 -i 27e3ec00e3a21ec7e838d7cebc40f54d392a8dad2e1b1032a266d36dbda11cbb:2 -o 6a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e100:0 -o 2MzbRbnfCchuEhp7RFxSG8FhxWUaa5DZY36:999994380 -o mzTjAU91e8Js8d7xoxzSDwLriqWtztaSiX:540 -s 196
两个签名二进制码：bx input-sign 密钥 合约 交易
bx input-sign -i 0 051bfdef9d9d75ecf1a5127a37a269936a9a4acf2ae98cd2b189a1b4bfe3e9e4 "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" 01000000028be4e312921037de38b74274174a45814e7e41254c094ffc9c3874bf0bcd86620100000000ffffffffbb1ca1bd6dd366a232101b2ead8d2a394df540bcced738e8c71ea2e300ece3270200000000ffffffff030000000000000000166a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e1000cb49a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b4871c020000000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00000000
bx input-sign -i 0 09ca8e0f05e45eed5c457878edcaa411bf13ba706422ab8e2661b1fbbca9f6c9 "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" 01000000028be4e312921037de38b74274174a45814e7e41254c094ffc9c3874bf0bcd86620100000000ffffffffbb1ca1bd6dd366a232101b2ead8d2a394df540bcced738e8c71ea2e300ece3270200000000ffffffff030000000000000000166a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e1000cb49a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b4871c020000000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00000000
bx input-sign -i 1 051bfdef9d9d75ecf1a5127a37a269936a9a4acf2ae98cd2b189a1b4bfe3e9e4 "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" 01000000028be4e312921037de38b74274174a45814e7e41254c094ffc9c3874bf0bcd86620100000000ffffffffbb1ca1bd6dd366a232101b2ead8d2a394df540bcced738e8c71ea2e300ece3270200000000ffffffff030000000000000000166a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e1000cb49a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b4871c020000000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00000000
bx input-sign -i 1 09ca8e0f05e45eed5c457878edcaa411bf13ba706422ab8e2661b1fbbca9f6c9 "2 [02c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c] [02633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9] [0275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c7705153] 3 checkmultisig" 01000000028be4e312921037de38b74274174a45814e7e41254c094ffc9c3874bf0bcd86620100000000ffffffffbb1ca1bd6dd366a232101b2ead8d2a394df540bcced738e8c71ea2e300ece3270200000000ffffffff030000000000000000166a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e1000cb49a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b4871c020000000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00000000

合约二进制码：
签名交易：bx input-set "zero [签名1] [签名2] [合约]" 交易
bx input-set -i 0 "zero [3045022100988ecb235aea991dc9640945f01fd97dd9494a5e9c94ab48502b4480baa249dd02202c5e835ec7644633ef3d678842304818807b9ec5aa84ff7af36ee8358efb21aa01] [3045022100edb5f6217602d83149f8da0ca821cda44f6fed33e88a03f895a5f950d913e8de022020f495bc7b830aaa4fbf8d8f81e6b56f38f0332bec7a70555d26642b527fbaa601] [522102c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c2102633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9210275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c770515353ae]" 01000000028be4e312921037de38b74274174a45814e7e41254c094ffc9c3874bf0bcd86620100000000ffffffffbb1ca1bd6dd366a232101b2ead8d2a394df540bcced738e8c71ea2e300ece3270200000000ffffffff030000000000000000166a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e1000cb49a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b4871c020000000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00000000
bx input-set -i 1 "zero [3045022100bba2c47745ea4fdeaa59a848e09ef1899688af49477134e54e57972e802e62f4022011a7228a75f0baac9d022fedaf977f3399a004bd353c2de77ebb1e19c5aad74b01] [304502210085dda23430e6445b3c6ba66c037faeb4339f741960f9c997da39cee84379c133022008708bb0d74d33fff8d6c0ba7af066a3f4a4b3af9a2ee80df4405e0d1c7154a601] [522102c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c2102633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9210275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c770515353ae]" 01000000028be4e312921037de38b74274174a45814e7e41254c094ffc9c3874bf0bcd866201000000fdfe0000483045022100988ecb235aea991dc9640945f01fd97dd9494a5e9c94ab48502b4480baa249dd02202c5e835ec7644633ef3d678842304818807b9ec5aa84ff7af36ee8358efb21aa01483045022100edb5f6217602d83149f8da0ca821cda44f6fed33e88a03f895a5f950d913e8de022020f495bc7b830aaa4fbf8d8f81e6b56f38f0332bec7a70555d26642b527fbaa6014c69522102c5833b19d16533b60bcbac1c959a1103efe525a81a1c05042fcb4a87b8ce648c2102633354816bed6a7e7ba8105c5ad563ccce7999deab52238760d600aa4a09c5d9210275cc9ba93125bc837579ee9116c0e4091cfc4fac8c8290d9f39723d0c770515353aeffffffffbb1ca1bd6dd366a232101b2ead8d2a394df540bcced738e8c71ea2e300ece3270200000000ffffffff030000000000000000166a146f6d6e6900000000000000030000000005f5e1000cb49a3b0000000017a914509ae49ecb39a92503f3d3447ea50187edc261b4871c020000000000001976a914cfce2e54db4fbb5661224e32b079a8592c2306df88ac00000000
```
